我肚痾。。臭到隔離廁格唉咗聲。。。。

平時好少喺街去 但近排成日搞肚痛真係忍唔到。。。
頭先喺餐廳食完又搞忍唔住衝咗入廁所
本身個姐姐清潔緊我已經唔好意思去得咁carefree
點知痾痾吓有第個人入嚟。。。。。
之後佢應該聞到浸味 唉咗聲
好撚尷尬 屌 當堂唔敢出去
對唔住我都唔想肚痾㗎

唉

D屎臭足廿幾年

正八婆佢唔好肚痾啊

之前便秘 因為太靚
近幾年無咁靚開始有得去

此post有味

欣賞你咁誠實

啲清潔EE又要幫你汁手尾

你入你個廁所仲大味啦

無誠實過

唉 原來就系你

全部爛屎一沖就走

好撚臭，冇人敢用你嗰格

可以理解 我自己都唔係幾頂得順

系你老尾牙

聽講靚女柯屎唔臭

警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

我早幾日出咗呢個post講阿Sir已經死到臨頭，
早幾日明報放風話中共要從嚴治警、政府放風話要獨立調查時間一致。

我呢個post俾咗條計三萬科士一條生路，再唔行動就瓜硬

無咁靚都靚過連登啲女

你俾人呃咗咁多年有無去驗iq

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

仆你個街我一路疴屎一路睇你個po

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

好心咪咁癲

好彩電話未先進到可以send 味

屌你 如果有我實第一行即放味

公司有班友, 唔知平時食咩, 痾屎好L臭,
每朝去廁所都驚會暈左係入面

圖呢屌你

小籠包面
好撚白
米5 35kg

熱門

一早就有屎痾實積咗成晚

祝你靚多80年

btw 買左支Dior Sauvage 都唔明點解d 女會話呢隻好聞

唔實地考察？

連狗on9我未撚驚過

解決師

好想食邊度

咁我米7 98kg

thx bye

你係咪噴得太多

尖沙咀

你up緊咩

文盲？

原來係你痾到咁撚臭

正所謂

唔好溝thx

食清淡啲就無咁臭

想say sorry好撚尷尬 屌

屌你咩

日日要食辣

香港就黎玩完仲掛住屙屎

我唔痾邊得咁多屎掟？

認同，公司廁所 peak hour 係 10am, 3pm

ip都唔洗check
驗一驗就知

可唔可以溫柔D

無留意 但次次入廁所都有人痾咁濟

你再講

食辣有幾粗魯？

但 唉 一聲之前要吸好大啖氣...

食辣刺激呀

我試過屙屎屙到塞撚住男友屋企個廁所
用鮑魚刷都唔掂 仲塞埋
最後我就咁用手撈翻啲紙巾同....先沖到廁

仲有一次屙屎屙到沖唔走(沖完以為沖左落去)
男友個工人見到就話我男友屙屎唔沖廁
工人仲大大聲講好臭啊！！
搞到佢咁就食左隻死貓

#對唔住啊男友 #多謝你無同工人講到個真相

唔好曬召喚屎魔法

佢自己攞嚟

好懷念以前既屎尿Post

唔辣寧願唔食

tag乜鬼。。。

你返去執。。。。

Sor諗翻真係好想喊

玩屎絲打

唉

屌

屌原來頭先隔離嗰個係你嗅到想嘔

旺角手足失蹤
現今下落未明
連登仔：不了

垃圾post
連登仔：置頂

食屎啦你班垃圾
熱門一個post講失蹤旺角手足都冇

死撚左佢啦
手足就係比你班垃圾連登仔害死
連垃圾5p post都可以上熱門？
你地羞唔羞恥？

on9仔 手足下落不明你仲上連登？紅色超大型啲？點解個post上到熱門你屌鳩連登個system啦自己撳入嚟屌鳩人都唔幫手摷手足出嚟對唔對得住手足？

我唔食得辣

我好廢

唔好喊

無屌

仲唔快d拎d屎去整魔法彈

on9
我推撚到仆街
你條垃圾好心就用不推文啦廢柴
屌你老母
完全封鎖你條垃圾食屎狗

都恭喜你 還原靚靚冇便便

你齋推post救港救手足？
好撚有貢獻啊
我推唔推文關你撚事咩連共
快撚啲block啦攞尾彩

好撚正

講到你唔係垃圾連登仔咁
手足下落不明仲有心情上連登屌人
躝未啊？話block又未block仲留言

拉

收銭幫你奶番亁淨個屎眼ok?

錢

真心呼籲咪撚掟 真係好撚香行過頂唔順。。。

屌原來嗰個就係你

強勢回歸

612前既連登

good咗啲屎佢

bad咗

愈拉我愈推屌你老母攬住個連登救世啦慢慢好聲好氣都話一嚟就屌人垃圾on9你付出過乜撚嘢咁撚巴屎閉

really funny

男人聲定女人聲

狗po嚟, 勿谷精上腦

女神唔柯屎嫁喎

懶得搵

我覺得可以即刻沖一次廁先，基本野

每次一諗到d女會柯屎就無晒性慾 戒J神技

個bra 有幾大？

難得一次貼j圖無俾人屌
你睇佢越貼越起勁
越貼越開心 睇到我都櫈佢開心

好臭

你個形容

早排痾完爛屎仲要沖唔到廁

諗起啲仔會唞氣我都無性慾

痴線有無食返？

比你串親 哭哭

聽日又要返工

扮咩 追post就追post la

醜女屙屎

醜到仆街嘅女先會屙得出臭到仆街嘅屎

仲食過返尋味
食住個勢開多個南亞空姐po
傾到興高采烈

隔住個moon都feel到你係未見過世面嘅酸宿毒撚

自我放一個禮拜

南亞空姐都有咁多人傾

臭到隔住個mon都聞到

隔住個mon都聞到有幾臭

哎

你都知你臭

食火龍果，屎忽都著火

原來今日餐廳女廁咁臭係你

實唔係靚女

已經feel到陣味

試過食完豆腐煲痾屎，喺廳嘅屋企人屌我臭

夜猛猛係咪拍左藥...

食屎啦你

點解樓主可以咁撚痴線日日未食藥咁上黎9up?

搵

我體質又係成日入廁所頂唔順陣味
習慣性會作嘔咳下幾聲
希望無hurt到樓主

笑左

Ok

臭就不斷沖廁啦

屌 個post好臭

好想聞靚女既屎味

咁岩 我呢幾日唔知搞乜
Keep住有屎柯 仲好多氣
柯極都仲有

做人都唔撚識 死啦